黃毓民將馮檢基賣得好價錢發九西補選大財〈剿匪參謀部181126〉

黃毓民將馮檢基賣得好價錢發九西補選大財〈剿匪參謀部181126〉

證據啦唔該，成撚日係到鳩up呢班友

作野作到真情都拍到出黎

屌，又鳩噏